# My Project

Pour commencer, j'ai crée une base de données avec les tables et les insert.

Ensuite, on crée notre fichier index.html dans lequel on va inclure notre style.css ainsi qu'un fichier qui permet la communication à la base de données